有冇人好鍾意同陌生人異性對望？

黎排唔知邊度黎既自信 成日咁街同人對望
間唔使有一兩個同你對望4 5秒 會好興奮

臭雞

望下會有bb ?

周街都係雞 有咩好望

唔通望男人？

我係雞

咩事 個主題邊忽同雞有關

要係靚女囉

試過尋晚係公園太黑同迎面而黎既女仔對望, 我以為佢係鬼, 但唔知點解有勇氣想望真d係咪

仲未敢望太靚既 好似會預知西面
通常簡d鄰家feel或姐靚媽

好笑咩

跟蹤me

How much

80

hehe

做乜咁睇唔開周圍話自己係雞

宣傳下